何栢良：若邊境控制再收緊 仍來得及阻止社區大型爆發

【Now新聞台】港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，要有前瞻性地採取預防措施，雖然已出現本地感染個案，若邊境控制再收緊，仍來得及阻止社區大型爆發。

何栢良又說雖然新型冠狀病毒的死亡率是百分之二，但康復後可能出現後遺症，不要因病毒的死亡率低而錯判病毒引致的嚴重後果。

支持老蕭封關

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

推

政府一定唔聽

連燈風向：封黎都冇用

政府就係想爆發啫嘛

仲唔退出777既委員會

學者指林鄭反社會人格，等她封關救港？

有線電視林鄭月娥與賀一城比較

連登阻膠：炸彈有眼？炸到細路點算
炸到黨鐵職員點算

柏良

但係連登仔最想就係社區大爆發攬炒

放炸彈目的為何？好像地點不對

真的嗎？中國大爆就夠，為什麼香港要賠葬？

我支持唔封
賭佢大爆發自己唔中囉屌
唔係咩叫攬炒

欖炒有乜好？可能會死好多手足
我們收埋雙手睇住中共死不是更好嗎？

關刀正喎

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,430個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安